邊度買一箱杯麵有得平

各士多

士多仲貴撚過七仔

你個間咩士多黎

屋村搶錢士多

數字屋?H_TVMALL?

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！